想問下用ai ae 有邊部手提電腦好推介

呢排想買部手提電腦 做下ai ar 剪下片咁
有咩win機好推介
唔習慣用mac 想買返win機